拉低口罩向人咳果班冚家剷快D仆街死呀

地鐵站出口 迎面 拉低口罩
死仆街 死廢老 快D 趁地淋
點解我第一時間唔洗返轉頭打柒佢？

點解? 因為你廢囉

u are fucking pussy

好難怪後生仔會視廢老係敵人

打倒班廢老
拉香港後腳

隔離位個阿伯突然間除低口罩咳
避都避唔切